識人文既人同我即刻去YOUTUBE搵日本既香港新聞到留言

五毛多到仆街，全部用日文留言屌示威者
叔一燒同開3槍既新聞一半以上都係大陸姓啲人留言，唔太了解既日本人好似比人舞到

用twitter效果大好多

日本啲傻豬豬要信班五毛都阻唔到
佢地連習近平係邊個都唔知
日本又救唔到香港
得閒上yt留啲都冇人fucking care既野不如慳時間推實用po

兩邊都要，但YOUTUBE明顯唔夠人，TWITTER日本戰線已經打得幾好

食鬆餅緊要啲

其實唔洗太緊張

日本人其實真係乜撚都唔知， 要整到到一兩張有力證據既文宣交代晒呢半年既事 仲要用佢地方式吸引到佢地注意先有用
日豬好撚多⋯